新蛋iPad pro 10.5 集中討論區

新蛋iPad pro 一律係翻新機，但會有一年apple care 保
各位如果要享有全球保養，必須購買wifi。
點解買ipad pro 10.5 而不買air3 理因
120hz
4喇叭
用低價買到256gb
可以加apple care+

已經有幾十位師兄買了，並沒有任何問題。
如果大家對新蛋ipad pro 10.5有任何問題 我可以解答。

我見64gb us$329.98
都係原廠返新？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲有冇space grey買？

新蛋即係咩?

Newegg

newegg

本來都好心動想由ipad 2018→10.5 pro
但google完10.5 pro光點後就放棄一年後完左補先出現真係喊3聲

apple care+ 喇

120Hz screen超好J

3千幾好抵屌wo

粒GPU勁過Air 3 同埋iPhone 11 pro粒A13

A10X 炸wo

GPU 唔係 CPU

咪就係差個x囉

2年前既野竟然都仲贏個馬鼻

即係A10X 同A12 係差唔多?

唔係點推120 keep住順

a10x 又可以玩多代

當年買第一代 pro 12.9嘅人先抵 A9X 4GB RAM
可能仲有多幾年玩

總之ipad 買x就岩 冇x唔買

岩

即係點？

用左半個月
買埋支apple pencil同apple care+
好爽皮

Mini5 都唔錯啊

等緊支筆 15號先有得攞

mini 5係冇得揀

入咗手，諗緊買唔買ac+好

2019/10/30 - 14:34
Chek Lap Kok, Hong Kong
22號買 終於到香港

係咪真架，咁我唔換住啦

而家你買新機正常容量都仲係4GB RAM

兩年前用咗一段好長嘅時間（大約一年幾），冇乜問題

繼續用單邊speaker

64gb 同 256 gb版個read /wirte速度有冇分別？

二千幾蚊又幾抵玩

用緊10.5 配埋原裝keyboard 加隻mouse 好爽皮
但而家想轉12.9

2千幾第一代pro 黎

我俾多少少
5千幾買 番新a12x 仲好

Amazon 5300全新

都抵啦

見到要$54xx

用咩筆？ 1定2?

1

唔知等埋black friday定而家就入手好

外國訂？

same

10.5‘ ipad pro好用，而家仲好順，等緊2019/2020 ipad pro就轉

一年後你就會唔care 信我

可能 到b5已經賣晒

想問下買返黎係咪可以加apple care +?
之後就照樣香港保養？

Yes

apple pencil 係咪淨可以用第一代？

on9 起碼2022先轉都得啦

當年 Apple store買 連筆
部機換過一次 自己衰仔整壞左
暫時係最滿意的電子產品

支筆同CARE係香港買?

係
用學生價買

個插頭係美國頭？
用個轉插就用得？

想問下如果在amazon買係咪一樣可以買apple care plus ?

其實都係怕呢樣 我諗價錢就算平應該都唔差得遠 但可能2018會有平 可以再補多d買

我都想知

都話amazon唔係官方翻新機 係佢自己翻新 連原盒 配件都冇
買唔買到apple care 唔知 你可以做白老鼠

樓主話都有一年apple保喎

我咪樓主

咦係你又話有一年apple保又話唔係官方翻新
唔係官方翻新都有一年咁爽yy?

睇清楚d先

26號買 仲係transit to newegg

其實好抵玩
就算唔同air3比, 同ipad 2019比
ipad 2019 128GB 都賣緊$3399
newegg呢部比多$300 係全方位提升效能
利申買左兩部

2020都可以唔使轉啦

依間? 有冇手足係依間買過

ipad 2019
仲用緊a10 有咩好比

咪就係只係平$300 但所有spec都差d 所以顯得部pro 10.5 抵玩

差個X字差幾代

屌 笑撚咗

Apple care +係咪先可以比錢換新機咁
定係延長咗咁解 想入手

呢個要開機先知

想買64gb

先比多$800-1000買ac+ (唔記得幾錢了)
就會total 有2年保養, 呢2年內有兩次quota可以比$3xx換過部翻新機

正確黎講 大家都係64gb
係相差900蚊先岩

買完air3先見到 sad

22號訂 今日收貨
晏少少先開箱

Amazon refurbished 信唔信得過

追po啦

掂唔掂 定都係揀翻newegg做seller 我見都差幾多下

好多人都係nthbutsav 網買過 佢地都收貨

22號落單今日收貨好順

你睇下連埋運費會邊間平d

真係唔好買ipad pro 10.5
個mon 中下方果pat 巨型光點好似係120Hz mon概設計缺陷黎
用年拎兩年就會出現
換極都冇用
如果部ipad 用黎返工打機都ok
用黎睇戲會好大影響

利申： 受害者

A10x cpu，唔好成日比佢咁熱應該唔會有光點，我果部仲要2手，2年幾都未有

dark mode 會唔會有幫助

咁新版2018會唔會有？

係唔係 Sold and Shipped by Newegg 最穩陣....有無巴打買過NothingButSavings.com 有無保 .... 好似好正

其實呢度啲巴打都係買 shipped by nothing butsaving ....

愈多人買愈隱陣

感激 一陣落order

想問下點樣買apple care plus?
就咁上apple store買
之後打翻serial number??

送貨黎跟左兩個samsonite公事包喼仔問cs叫我當gift

巴打你果陣買左幾多日送到

7日

我21落單31到

下 有冇圖睇睇

係咪3600果隻 得金同粉

咁正。。。 賣家送？

$899

似係有其他買家買既但包錯左落你份野到
唔會要返叫你當gift 正常
因為佢要收返再寄比個客 再加道歉啊失誤果D side effect
成本太高
所以叫你收左佢做好公關大家都開心

想問個喼幾錢到

Google完呢個牌子最平都要1500一個

買一送二

air 3 用 a12 single core 同multi core 也快過 ipad pro 10.5, metal 就 a10x 快，但你要考慮清楚唔用metal 時，係慢過 air 3。

相信分別就係差一年 ios 升級支援。

當然雙 speaker 係正

一收貨就13.2?

更新完先比開機

見newegg賣緊$1200一個當機平左

咁都得

唔係個個覺得咁大影響/ 直頭冇出現

嘩屌

放賣啦

想放左部iPad2018 放上旋轉定去先達好價D？

旅轉要預左一班盲毛亂壓價
壓1000既試過 攞ps3黎換都試過
話自己學生求我賤放都有
講緊放mini5

兩樣都係屎

呢D一律唔會覆

但放多部係屋企又無用

trade in俾apple

暫時無野要買

拎gift card

yes 唔一定要即刻買新野

上新強買
Cut我單
我問佢做咩cut
Ac都bam鳩埋我
我結果去咗買Pro 11”

放旋轉 肥花等水魚
先達 apple 好低價的

啱啱發現
部新蛋ipad都送apple tv+ 一年

咁加埋11 pro 會唔會= 有2年

我都有

啱啱aos屌咗部64 Gold

幾錢？

$3799

唔會

新蛋真係抵玩

想賣一部64 WiFi space grey 10.5pro 連原裝keyboard同pencil ,仲有大半年保養

Pencil散賣嘛？

Wtf newegg 話我 account suspended
完全唔知咩事

3000

仲有個原裝leather case藍色 想一set賣

我都係
On9

case + 筆一set?
幾錢

唔係買全新機先有咩？
官翻機都有？

有冇問過客服？

有
原來我個部係當官方嘅翻新機

佢之前話9月之後喺買新iphone,opad等等就有
最初以為係要最新款
睇嚟佢應該係計啟動部機個下
所以官方翻新機都應該就有

唔係不嬲都係官方翻新機咩

前排買既官方翻新10.5都送apple tv一年

諗緊買唔買ac+

de

x3

咁慘咩
我琴日買今日已經出貨

我六月果陣買唔知有無呢？

你地做乜事 被新蛋ban?

係新蛋買部一代12.9 32gb 定大陸執部 二代12.9二手 64gb, 唔多用，做野有需要先用幾個app, 二代貴4,5百咁上下

問過新蛋CS, 應該係payment (credit card) 問題
解封AC要 1 business day
由上個PO mon 到今個PO終於出手買, 點知衰係張卡到
早知簡單D用paypal算

純粹有新D 更好
用A9X 好快就淘汰
A10X 應該都挨到2022出第5代

咁a12x 玩到2030年？

會唔會有12.9既翻新

都係，又有120hz

冇咁誇啦 2025 就有D 可能
但到時可能淨夠開youtube 睇下Netflix

本來我買10.5
但係諗諗下俾多千幾 買2018番機
a12x 抵屌d 諗住用3-4年以上

我諗住2022年出第5代應該5G 普及左可以玩下新技術
不過買邊部冇絕對既

姐係用paypal就唔會鎖？
屌 而家要等幾日解鎖再買過

買左2018好正
除左冇touch Id同3.5mm 之外
其他野都perfect

Thank you for visiting . We are truly sorry for any inconvenience but we are currently experiencing problems on our server. Please try again at a later time.
If you have any questions, please visit our FAQs or simply contact us and our helpful staff will alleviate any concerns you may have.

係得我係咁 定真係server死左?

而家仲有無得買

上網睇apple store有

買左兩部
其中一部左下角凹左少少 個盒內部都係
估計係運輸時長時間比野壓住個盒既邊位造成
問左cs 有無得return 等緊覆
無就買apple care 換機算

有諗過
但始終都係想等下代ipad pro/air
手頭上部ipad 2018只寫notes又唔多覺佢有幾差

個mon 好差 成日寫note 可以唔洗諗

新蛋中資黎...

scan咁耐

我都係 開咗兩個ac 一個用Credit card俾 一個用PayPal 俾，兩個ac都俾人ban，話我個billing address錯

因為要飛hk

可似話hk 自動改zip code

用咩case同mon 貼好

岩岩更新見佢到左hk 但由頭到尾都係show waybill no

巴打幾時買 咁快到香港

26號 上星期六

去得ANC咁好快會到

真心一問，新強定amazon好?

新強買各位自己轉運定用官方物流?

新強直送 2百幾運費
唔好森林啦 佢唔係apple 翻新 冇保
得森林自己既90日保

遲啲試吓先 唔該你

新強係無nothingButxxxx買一樣係apple保?

唔明你講咩

不過新強呢間野好多巴打都係呢間野
係apple certified refurbished

ok多謝解答，我再睇真啲

前幾日先買左air 3
買完之後先知原來有之前既iPad pro都有pro motion
有的後悔

不過買左就算啦因為個陣睇apple官網都見到無就下定左決心要買air3

pro motion邊有可能返轉頭

一掃完就準備要埋單 所以唔好手多多

未必買，但舊個部就用唔落手

新蛋$3600 果部wifi only ??

宜家Apple 收緊左條款 無單本地貨當水貨或外國水貨未必有香港完整保養 外國版iPAD 亦買唔到香港AppleCare+

香港人就係咁，有著數就

幾時收緊架 之前有巴打新蛋買都買到applecare+

近期，國內A股上市企業「聯絡互動」以17.7億元收購了來自北美的「新蛋網」，該企業專注3C垂直品類網絡銷售，這是國內少有的併購海外電商的案例。

原文網址：

已買apple care+

好想買但64GB 唔太夠用
同埋 第2代筆又好似正好多

2代筆有得痴機 但係聽講無1代咁好揸

係，琴日去左apple store 試，二代筆仲有得tab 轉function好方便

想問 如果加ac+係邊到加 同埋如果送到過黎有問題係咪可以直接拎過去apple到搞就得定要搞退貨 會唔會比人當左水貨唔搞

利申：第一次用新蛋買ipad 求指點

想問下有無得整到好似電腦速成或者mac yahoo keykey咁...

我打左上去Apple 問 佢話外國版未必買到

唔覺2代冇咁好揸

巴打，可唔可以解答一下我既疑問

即係咩呀

Search iPad Pro 10.5

即係你出返去啦

我咁撚蠢都識google newegg

好啦，我蠢得滯出返去先

唔識都係好事 成班衝住去幫襯中資

已買 同 confirm newegg ipad 買到applecare+

我知 我係想知係落單個陣買埋ac+定部機到左手先買 同埋假設部機番到黎有問題係咪可以直接拎去apple當行貨機整

咁第一個問題呢？

到手先買

到手

[雖然無人理] 更新下
搵左newegg cs, 影曬機身同包裝既相過去, 最後offer 左RMA 寄返部機過去再refund
但應該都係買ac+ 遲下換機算唔洗煩

寄返去 要唔要畀運費 同埋用邊間寄

佢話會gen 個for rma 既 code比我免運費去ups ship 返去
但我搵live online chat既cs 搞, 咁岩佢話server error 整唔到住
要遲d 再email 返比我, 所以我都未知實際係點

USD 329 果部係咪唔送香港地址？

已落單 感謝

屌佢用左兩年都順到成部新機咁
應該得蘋果先做到

爛到咩程度冇得換？
比架車碌過有冇？

Newegg 特價2019 (1)

如果部機仲開到機就點爛都換得
據我理解爛到開唔到應該都包, 但可能要比佢做D 手續CHECK, 要睇下有無巴打有經驗答你

Thank you for placing your order with ! Unfortunately, your order has been cancelled at this time due to the information you have provided for your order not passing our fraud protection policies.

We would suggest reaching out to your issuing bank regarding this cancellation to ensure that no other transactions will be effected.

Also, as stated on our order acceptance policies, we are unable to process cards issued outside the United States and can only accept a credit card issued within the United States and that verifies back to a United States address.

Your order has been cancelled at this time, your credit card has not been charged.

Feel free to contact us with any further questions you may have.
訂唔到

要200蚊運費?

你用咩卡買？

東亞

我用渣打銀聯冇問題
你試下用銀聯睇下得唔得

雖然真係好唔想用銀聯

無銀聯卡

我個order仲係processing

用大行嘅visa係PayPal 度比啦

用citi paypal試多次

We do everything we can to ensure the best shopping experience possible. Occasionally due to complications that arise during the verification process, not every order is able to be processed when our system detects an error.

Unfortunately, during the verification process, your order has been voided and in return any authorized sales amount has been released for a refund immediately. It may take up to 3-5 business days for your issuing bank to make the funds available. You may wish to contact your bank or credit provider for more information.

用唔同卡落左幾次都唔得

同上面一樣個account suspended 埋 點先買到

一樣

10.5 係幾正
2 年幾前第一次捨得用咁多錢買電子野

我都係

我用東亞唉鈦買
無事
但要收1% mastercard charge

係張卡問題定係個地址同電話有問題先買唔到

你係咪冇應信息 scb 碌咗10.5 會有信息話係咪本人用 要按1個d 如果冇按1 應該過唔到數

唔知
我正常入地址電話信用卡
佢話你地址唔岩唔駛理
直過ok

有無大大知點解/遇過 發生咩事

粒電用左一年就唔得

正常500 次粒電就變差 年半到舊電就會倒水
所以買咗apple care 到1年尾去換部新

大你老母

應該係你張卡過唔到數
cut 左單

咁可以點搞，姐係無得再買？

再買過 用paypal 比

我部機9月尾收貨 最近加apple care 原來唔係計開機日子加2年 係保養到你買apple care + 的日子先加2年 變相多咗一個月保養

用paypal 好d 起碼唔會畀唔到錢， 但係個賣家好多死貨咩，到現在都未賣完。 我知道好多師兄都買咗10.5 了

最後一日買就最so?

當然

用paypal 俾唔到錢

我都係....想問下係咪都係好似我上面張圖既情況咁

係

香港地區可能已經買唔到

唔會掛

上個禮拜買，今日到咗
揾緊有咩套好用

定係其實要係唔可以用佢個app黎買

咁快
我31買 依家仲係merchant

加埋都等咗一星期
可能嗰陣未多人買送得快d

係囉 有咩Case推介

屋企用，祼跑緊

直接去nothingbutsavings買仲平 $429usd

運hk?

要自己集運

wow仲要256gb喎

我由開機日加兩年喎

d貨係咪應該同newegg買一樣? 最怕唔係apple refurbished

睇到佢官網condition 係 refurbished, 有無興趣買完一齊集運?

咁就唔知喇

有興趣，如果新蛋個邊買唔到再tg你 可以留個tg?

好啊!
因為Newegg void 左我張單, 所以我試下係nothing 依邊買, 但唔知成唔成功俾錢

如果水貨加唔到ac+?

加到 我部新蛋10.5 琴晚先online買完

巴打amazon買ipad係唔係要轉運?我睇最平都要USD674

我新蛋買

有冇link

唔熟apple請教
上網買即係activate左部機之後上網login個account買

係部機setting度有制襟黎買

等black Friday 先買會否on9?

我都想跟，受唔受？又係新蛋被cut單+suspend

幾年前開咗hopshopgo，好耐冇用。可以嘅話跟你地

有興趣唔係好識搞啲集運

我1號出左貨
依家7號仲merchant to newegg
係咪正常？

美國星期六日唔做野
好正常

想問你地有冇update ipad os?

ipad os 係幾好既update
必升

知唔知purchase order number 要填咩？

發現我地自己係買唔到架喎

We only accept Purchase Orders, (P.O) from United States government agencies. We will accept a P.O. from schools, libraries, the military, hospitals, or any agencies solely funded by the United States government. We reserve the right to cancel or refuse any Purchase Order for any reason.

個site是咪down左?

用緊10.5 pro, os 係13.1.3,升唔升上13.2好？

升

你地買唔買到

彈哂單, 唔係用US卡

我想問下係唔係依度買官方翻新機
係咪要自己比200幾蚊運費

Thanks bro
因為我見唔到佢寫官方翻新
想問埋佢係咪本身有香港保養
之後仲可以買埋ac+？

Lightening 頭嘅Ipad pro咪撚買啦
要插USB手指又要轉頭又要駁電

利申12.9 Ipad pro第一代

中以買Ac+
應該係官方更新黎
我用左大半個月了

Thanks

今年又唔岀ipad pro
唔係我諗住買新機

4g 版未必有保

yes

早幾個月入手咗air3 有啲後悔

點解 pro10.5有天先缺陷

4喇叭
mon都差好遠

其實果個白斑缺陷係點嘅樣
通常用幾耐就會出現

近排都考慮緊買部 ipad air
好在見到衣個post

少少之後惡化 明知部機有暗病就唔好買pro啦

Thank you for shopping with Newegg Marketplace.

We do everything we can to ensure the best shopping experience possible. Occasionally due to complications that arise during the verification process, not every order is able to be processed when our system detects an error.

Unfortunately, during the verification process, your order has been voided and in return any authorized sales amount has been released for a refund immediately. It may take up to 3-5 business days for your issuing bank to make the funds available. You may wish to contact your bank or credit provider for more information.

個帳號都比人暫停埋，有冇巴打知原因

果頭屌雙11淘寶 另一邊又推新蛋上神枱 明明都係中資 仲屌咁多個post 講左有極大機會出現光點 都要買 話咩用返兩年都抵 我屌你老母正宗港豬短視邏輯 只求一時享樂 人地好地地買sir 閒閒地有五六七壽命 係要推人買殘廢機 僥倖心態以為自己買果部就冇事 全部同我cut單

Ok 你可以唔買 唔代表其他人唔需要

佢已經反到痴左線
反中資係好事 但個po 10月已經開始講緊
ipad pro 同air 唔同人既取向黎
冇話邊部最好 呢樣我覺得唔需要屌
買得翻新有暗病既機 後果自負既姐

btw 想問下有冇人最尾買到

12.9都有？

[img]
依個rebew 即係伏❓]

發現newegg做seller而家都有平 唔知會唔會唔cut單同係咪apple certificated refurbished

?

依個renew 係唔係伏...❓

90日amazon保養

我諗緊surface go 定ipad pro
surface go 4800 包keybord 同pen
ipad pro 4000 機 未包pencil 同smart keyboard

即係唔係apple 自己既renew❓

唔係，佢底下都有寫，amazon得全新先係apple保

之前做過功課
啲人話surface啲機一兩年貨仔就會壞

巴打用邊間？

點解會考慮surface?
連surface pro 都係勉強用到既程度
Go 既話直頭小朋友畫簿

利申 前surface pro 用家 半年放左出去

我系nothingbutsavings落左三次order都被cancel..有無巴打可以教教我點先買到

me2...

係newegg 到買喇

放棄左真係買唔到

幾錢

3600 左右

ipad pro 10.5?

amazon 都係448usd,點解用newegg

唔知 我買冇ban

Amazon係新機咩？

我想問點解可以平咁多既？

renewed

追post喇

最後琴日係nothingbutsavings個網用paypal又買到 大家可以試下

啱啱都係 nothingbutsavings 用 PayPal 買咗，唔知會唔會 cut 單

我已經ship左 應該okay

zip code 係咩???

用代運 睇返個倉個zip code係咩

英森black friday 特價，全新機先3800幾仲有退稅

見好似話唔寄香港

可以試下集運去其他美國免稅州

美國唔得

我用AE卡直接買到，今日到貨

退唔到稅

我前個星期買,今日到左...

我個account直頭俾人suspend埋，我問個cs，話我billing address有問題要我改返，我話連入都入唔到改唔到，佢話已submit個request俾相關部門，會take一至兩日搞

然後個幾星期後嘅今日都係入唔到

PayPal有email 話退款

有無得加applecare+?

有

師兄係邊加，係咪係iPad 入面直接買AC+?

宜家一定要肯入邊買

因為60日後會過期

在你的裝置上購買 (前往「設定」 > 「一般」 > 「關於本機」並選擇「可提供的 AppleCare+ 保障服務」)

最後係newegg 同nothingbutsaving都買唔到
但係係eBay用around 4000買左半全新嘅
EBay 有減30 usd discount

成班仆街仲幫襯支那新蛋

我用paypal都cut左單
係咪bill address要填香港地址?
Shipping address我填左美國集運地址
但最後都被cancel order
請指教

白印無法避免，一定出現
我個部用左十個月，白印又出現了

樓主：支那

um 我billing都係集運個地址 我用bns

我都系用bns! 可唔可以留tg請教你??

paypal食左成百幾蚊差價

我可能過到係好彩 總知paypal比錢 填bns地址 其實冇特別

11號用AE卡買
今日到手

點解會咁 我五月買俾女朋友都冇事

我入面無依項

我第三部了

唔會掛...你打序號上APPLE.COM

想買64 gb only CTS Warehouse有冇巴打知係咪買得過？

推

仍然買唔到...有無人系nothingbutsavings成功買到可以教下我

尋晚仲見到31xx 就買到啱啱想落order 就無咗

我係搵buyipxxee 代買，之後做買代運.
用DBS 運費8 折同可以減$50.所以最後total $3650.

想問下都係refurbished 機
newegg買同amazon 買有咩分別？

追完post 睇到....自膠

鍾意咪去amazon 買lor 都係renew

有冇用SMART CONNECT既KEYBOARD抵用...

我用AE直接買到

有冇人用代運

唔好買Apple 果個，2018 iPad 版我唔知，
2015 果種個Keyboard 一年左右必定接觸不良。之後好快死Keyboard

又加價

想問下如果account suspected 之後應該要點？

竟然 真係神機

成個禮拜個價浮得好勁見到個價靚咪扑鎚 點知俾人bam 咗

早知遲d買

俾人cut 咗單啊

用paypal 畀 zip code 寫000000

應該而家再買定係等佢退咗錢先尋晚揾咗cs 佢話1-2 日有結果想知如果解bam 個下場係張單繼續定係要重新落order 唔該樓主

無嘢了退咗錢再買

我尾水港行出光點等保養完結前換機

點解唔考慮 iPad Pro 11